{
  "Vulnerabilities": "安全漏洞",
  "Image Manifest Vulnerabilities details": "镜像清单安全漏洞",
  "Registry": "容器镜像仓库（Registry）",
  "Manifest": "清单",
  "Affected Pods": "受影响的 Pod",
  "Image name": "镜像名称",
  "Namespace": "命名空间",
  "Highest severity": "最高严重性",
  "Fixable": "可修复",
  "Total": "总计",
  "No Image vulnerabilities found": "未找到镜像漏洞",
  "Image Manifest Vulnerabilities": "镜像清单安全漏洞",
  "Search by image name...": "根据镜像名称搜索......",
  "Container": "容器",
  "Image": "镜像",
  "Security scan": "安全性扫描",
  "No vulnerabilities found": "未发现安全漏洞",
  "Type": "类型",
  "Severity": "严重性",
  "Name": "名称",
  "Package": "软件包",
  "Source": "源",
  "Current version": "当前版本",
  "Fixed in version": "在版本中修复",
  "Vulnerability type": "安全漏洞类型",
  "All vulnerabilities": "所有安全漏洞",
  "App dependency": "应用程序依赖项",
  "Base image": "基础镜像",
  "{{totalSelectedVulnCount, number}} total": "{{totalSelectedVulnCount, number}} 总计",
  "Quay Security Scanner has detected {{totalSelectedVulnCount, number}} vulnerabilities.": "Quay Security Scanner 检测到 {{totalSelectedVulnCount, number}} 个漏洞。",
  "Patches are available for {{fixableVulnCount, number}} vulnerabilities.": "解决 {{fixableVulnCount, number}} 个安全漏洞的可用补丁程序。",
  "{{title}} vulnerabilities.": "{{title}} 个安全漏洞",
  "No {{isSelected}} vulnerabilities": "没有 {{isSelected}} 安全漏洞",
  "{{fixableCount, number}} of {{totalCount, number}} fixable": "{{fixableCount, number}} （共 {{totalCount, number}} ）可修复",
  "This project's container images from Quay are analyzed to identify vulnerabilities. Images from other registries are not scanned.": "对此项目的来自 Quay 容器镜像进行分析以找出安全漏洞。不会扫描来自其他 registry 的镜像。",
  "Container images from Quay are analyzed to identify vulnerabilities. Images from other registries are not scanned.": "对来自 Quay 的容器镜像进行分析以找出安全漏洞。不会扫描来自其他 registry 的镜像。",
  "Vulnerable Container Images": "有安全漏洞的容器镜像",
  "View all": "查看所有",
  "{{vulnImageCount, number}} total": "{{vulnImageCount, number}} 总计",
  "Fixable Container Images": "可修复的容器镜像",
  "Impact": "影响",
  "No vulnerabilities detected.": "未检测到安全漏洞。"
}